[IQ題]一下子拿起兩隻鴨 (猜一成語)

一舉兩Duck

...

善心打破零回覆